【業餘占星99%準】免費10位巴絲，留低星盤幫你分析感情運

留低
1.星座
2.年齡
3.性別
4.出世時係早/午/晚

包準，不服來辨

辯先啱

白羊
20
男
晚上

白羊
29
男
下午

1.星座 獅子
2.年齡 25
3.性別 女
4.出世時係早/午/晚 凌晨2點

雙魚
31
男
下晝

巴納姆效應（英語：Barnum effect，是 Paul Meehl 為表對費尼爾司·泰勒·巴納姆的敬意而命名，又稱巴南效應、佛瑞效應（英語：Forer effect））是一種心理現象，人們會對於他們認為是為自己量身訂做的一些人格描述給予高度準確的評價，而這些描述往往十分模糊及普遍，以致能夠放諸四海皆準適用於很多人身上。巴納姆效應能夠對於為何不少偽科學如占星學、占卜或心理測驗等被普遍接受提供一個不十分完全的解釋。

天秤
21
男
午

處女座
25
女
夜晚

1.星座 巨蟹
2.年齡 24
3.性別 女
4.出世時係早/午/晚 午

感謝大師

天秤
20
男
中午

天秤
21
男
中午

雙子
今年25
男
下午

我就睇你準唔準

天秤
26
男
下午6點算唔算下午

白羊男係外冷內熱
岩岩識會好cool 唔會表達自己
中意收收埋埋
用第一印象去判斷人
對你冇興趣就眼尾都唔so你
中意你 就會好熱情 好痴身
佔有欲好強 中意亂諗野

但如果佢feel 到你對佢冷淡
佢就會自己離開 當佢一決定左離開
你就做乜都輓回唔到
白羊絕情係因為唔中意拖拖拉拉
寧願放棄都唔願改變

同意請正評

獅子女係外冷內熱
岩岩識會好cool 唔會表達自己
中意收收埋埋
用第一印象去判斷人
對你冇興趣就眼尾都唔so你
中意你 就會好熱情 好痴身
佔有欲好強 中意亂諗野

但如果佢feel 到你對佢冷淡
佢就會自己離開 當佢一決定左離開
你就做乜都輓回唔到

獅子絕情係因為唔中意拖拖拉拉
寧願放棄都唔願改變

同意請正評

雙魚男係外冷內熱
岩岩識會好cool 唔會表達自己
中意收收埋埋
用第一印象去判斷人
對你冇興趣就眼尾都唔so你
中意你 就會好熱情 好痴身
佔有欲好強 中意亂諗野

但如果佢feel 到你對佢冷淡
佢就會自己離開 當佢一決定左離開
你就做乜都輓回唔到

雙魚絕情係因為唔中意拖拖拉拉
寧願放棄都唔願改變

同意請正評

天秤男係外冷內熱
岩岩識會好cool 唔會表達自己
中意收收埋埋
用第一印象去判斷人
對你冇興趣就眼尾都唔so你
中意你 就會好熱情 好痴身
佔有欲好強 中意亂諗野

但如果佢feel 到你對佢冷淡
佢就會自己離開 當佢一決定左離開
你就做乜都輓回唔到

天秤絕情係因為唔中意拖拖拉拉
寧願放棄都唔願改變

同意請正評

1. 天秤
2. 25
3. 男
4. 早上

我信你嫁啦

巨蟹女係外冷內熱
岩岩識會好cool 唔會表達自己
中意收收埋埋
用第一印象去判斷人
對你冇興趣就眼尾都唔so你
中意你 就會好熱情 好痴身
佔有欲好強 中意亂諗野

但如果佢feel 到你對佢冷淡
佢就會自己離開 當佢一決定左離開
你就做乜都輓回唔到

巨蟹絕情係因為唔中意拖拖拉拉
寧願放棄都唔願改變

同意請正評

處女女係外冷內熱
岩岩識會好cool 唔會表達自己
中意收收埋埋
用第一印象去判斷人
對你冇興趣就眼尾都唔so你
中意你 就會好熱情 好痴身
佔有欲好強 中意亂諗野

但如果佢feel 到你對佢冷淡
佢就會自己離開 當佢一決定左離開
你就做乜都輓回唔到

處女絕情係因為唔中意拖拖拉拉
寧願放棄都唔願改變

同意請正評

sorry
10個quota夠左，下次請早

你數下
我啱啱好第10